有無人由上屆立法會選舉之後已經唔再想理香港d 野

2014年香港人已經係同奶共政府最對立既一次,
後來一兩年間, d 黃絲都走去屌d 本土派同港獨派

陳浩天梁天琦未選就比人DQ
熱普城議會力量較強但比個青政KO左, 熱狗輸左之後接近全面消極退出
青政屌柒中國都比人DQ, 同時過埋人大釋法, 自治權已經係零
特首選舉香港人仆倒去支持提倡立23條既曾俊華

今日個DQ 事件已經無哂感覺

做自己中意做既事就算

唔想開係cc台,
創意台好似咩都講得

搵夠錢就走

識個台灣妹
移民

其實台灣都唔見得好好 搞死完香港 支共就一定搞台灣

要移都係要移英澳加紐

鬼妹溝唔起
移民又貴好多

😐

無錯，做自己鐘意做既野算，理撚得香港陸沉丫

梁天琦比人DQ左果時開始我已經對咩都冇咩感覺